和理非人士，你地要誠實面對一件事，就係你地係咪開始因為武力升級而令香港陷入準戰爭狀態，而令你既利益受損？

1) 勇武人士武力升級，令警方有使用更高武力的藉口，最後會令解放軍南下，令「一國兩制」變成真正的「謊言」會令經濟插水式下降。大部分和理非的人都不是為理想放棄吃飯的人，點到即止重新令香港政權經濟穩定是最重要。

2) 非暴力只是犬儒文化
一滴血都不用流的革命在世界上不存在
咁就證明左 和理非係 為左逃避痛苦而做 和理非

3）理想是五大訴求一一實現，現實係無一兌現。
係咁既情況下要犧牲我的時間金錢去為呢五個無法兌現既訴求 實為不智！ 香港人最好是以不破壞經濟基礎而向政權「要求」

我呢個post絕對唔係要搞分化
而係想和理非既人諗下 今時今日既和理非係唔係要繼續做和理非？咁樣對場運動仲有無幫助？
希望後排既人諗清楚！係咪要繼續做和理非
可唔可以為場運動付出多啲？香港你同我都有份

鳩打但只想表達一件事
就係
呢一種絕對係分化Post
唔知同上萬個正皮個個post有無得比

但

勇武派 唔需要將你地自己既價值
建基於一個分化post之上
如果你認為勇武係正確的事 請繼續努力
我係前線中游 絕對明白勇武既痛苦同恐懼
跟本只有太愛香港既人至會願意為香港流血

和理非 你亦都唔需要因為勇武升級而指責割席
香港人行到呢步 得來不易
如果你覺得勇武既人阻到你為香港爭取五大訴求
請記得話我知 我逐條前線幫你同佢地講
我咁講並無唔認同和理非
因為大家都知和理非係勇武派最強後盾

香港人 好老土講我地只係輸剩團結

行到今日先黎真正分化 咁樣點對得住比人拉告暴動既兄弟姊妹？

我想問下
比人拉左既人同以死控告個七位義士
佢地有無分和理非定勇武？

不指責 不割席 不督灰 不受傷 不被捕 不流血

請記住呢六不

係香港人贏既惟一希望！

前線勇武義士, 我覺得你地要誠實面對一樣野, 你地係咪開始迷失同享受權力?

推

放核彈都唔割

請幫忙推

呢個post我諗左8個鐘

係咪好戇鳩對唔住

我唔想輸所以先搞咁多野 唔訓教

講唔分化既分化post係做咩事

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

我係想話比大家知 要打個分化post出黎唔難
尤其係亂局時 大家頭腦都被沖昏

上半段係鳩作
為左扮個分化post
就好似話勇武「戀權」個個post咁

想大家分到咩係為分化而分化

我地團結返好唔好呀

如果呢個post無用 咁由佢啦
我都係想盡一分綿力 團結咁多巴絲
對唔住 我可能太攰
唔知點先可以化解到大家既矛盾

最重要係團結
呢個先係重點

多謝10位巴絲比正皮
我捱唔住要訓了....明天見

都係既 每個人有唔同諗法
大家明明目標一致 點解要指責

就係要依d

真心覺得係差在唔夠團結，只要大家齊心，用咩方法都好，和理或勇武都必贏。

太標題太曲 玩死自己友。。。唔好推由佢沉啦

唔係掛

大大隻紅字已經